有個膝痛問題

左邊膝頭成日痛
係菠蘿蓋入面痛
有幾個情況會痛

1）左腳重心腳企定，個身轉一半左右就痛
2）訓教個陣：我面向天咁訓，隻同左腳好似就斷咁
3）平時外v咁企，腳尖一向前就陰陰地痛

利申：以前做腳踩出去部機有直哂腳
係咪傷到入面了

岩岩開始的話，可以休養下睇睇有無好轉先。
如果無好轉，或者已經係持續左一排，就唔好再估估下，去骨科驗驗最實際。
一般都係先照x光後照mri, 私家埋單幾千蚊。